Fight for freedom, stand with Hong Kong 德文，法文，日文，韓文，中文點講？

如果叫口號個時順住落
中英德法日韓咁叫應該好撚正

推

我覺得讀曬中英文宣言都好撚正

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

要啦

香港と共に、自由のために戦え

Kampf um Hongkong, steht Hongkong bei.

會唔會好難讀？
利申唔識日文

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

法文？

Kampf für Freiheit, Bleib bei uns.

德
Befreit Hongkong, Revolution unserer Zeit.

而家好似定左Steht Hongkong bei

依個係光復香港

推
好好奇韓文version

Push

之前譯過